[淡友347] 我地淡友仲未輸!! 大家唔好放棄!!!!

點撚樣？
有野就講。

做咩淡丫⋯⋯一齊買升啦，依個世界永遠都係通漲，資產價格長遠點都係升
你做淡永遠都要同印鈔機鬥，點鬥⋯⋯
一齊買資產望住啲資產越黎越值錢仲開心啦